唔該疫情有幾大發幾大，最好全部老闆高層染病身亡

老闆高層黑警所有家屬染病身亡

重整世界秩序

從來無home office過，明明已經唔忙日日返去齋坐，有個腦細仲想叫人上支那做野，前後要隔離28日，痴撚線離地到，佢地自己就揸車返工，如果我中招一家攬炒埋比佢地

拿 一係叫佢自己返 一係你去完返黎日日坐係佢門口

無用咖
就算老闆中晒
你都係要照返工

我直接話我唔會去，之後佢無再提過可能我就比人炒

我都係
身邊啲fd, 6成有得home
無得home既 都縮短返工時間
係得我同正常一樣
返工搭小巴 有條呀伯咳一咳都淆
而家lunch仲要外賣
真係麻撚柒煩

我而家成日想自己公司攬炒大爆發，懲罰下啲離地腦細

我老細好少係公司
我覺得就算公司有同事出事
佢都會照叫返工
最多買2支酒精消毒液比我地

巴打you are not alone..依啲真係痴撚線，我既底線係我果棟大廈只要有一個人中我都唔撚會再返工，話撚知佢炒我就柒就

見到佢同佢打返個車輪先